[你問我答] 香港做緊德州撲克公司marketing 月入6位數

公司有做 線下 & 線上 Game
線下即係Live Game 線上就係唔同既APP

切勿留contact 或者 討論 Live Game 地點
合唔合法既問題就自己諗 唔討論

可能會估到我係邊個 勿相認

同我單挑

點sell?
唔驚俾人cum旗?

何解會咁高人工？

香港可以點樣線上打真錢

唔答 要搵實有方法

跟得愈多Job個收入會愈多
咁當然有同事係跟死一單 咁可能10-20k
同埋經常要出國 所以工作量好大

德州撲克公司marketing

好少直接sell 通常都係搞免費活動 吸引人流
而我地做既野就係可能Plan個免費Game
然後去Take care有興趣繼續玩既Player
例如 做教學 同埋分析邊個平台適合佢地
再轉介比唔同既場同代理

我魚 唔競技

專劏支那金融材俊?

佢地求我搵Game比佢地

🌟

我識個朋友又係做你呢行 又係搵緊幾十萬一個月 佢姓李

入職要求?

補充小小

大部份人以為佢地人傻錢多成日輸
但佢地打咁多唔會廢得去邊 你以為劏緊佢
其實佢搵緊機會食你成底
加上佢地好多都玩開股票 Bankroll管理得好好
好難大劏佢地

點入行

買樓未

外國有幾層 香港又有樓 人生贏家

要有基本對德州撲克認識
要知道自己想跟線上定線下Job
同埋marketing咁當然對宣傳要有一定了解
不過呢份係part time黎

咁佢戒賭未

#20講左

唔係應該點叫

入職要求同入行唔同喎

你渣cup手啤A
Open raise到100個大盲
人地3bet到200大盲
你會跟定4bet

符合入職要求咪去搵公司見工

All in 啦

要知position, 同對手咩風格

請唔請人

想做你同事

想做Pt

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

推埋去立會/區會議員fb俾佢地回應

有d搵緊10-20k嫁炸 唔係個個都做得長

why not

你一開始經咩途徑搵到依份工好有興趣

Texas Poker 好刺激

你當1on1先
反正其他人都fold

我就係All in輸撚左

反而想知邊度有得玩
真錢，真人

係咪得澳門

咁冇計。你賭緊，雖然技巧好緊要。但運氣都緊要。睇你多唔多錢。

打咗poker幾年，有興趣係呢行工作，介唔介意講下你係點樣入行？

一開始佢地細公司 我係當興趣咁同佢地做下event
然後就一路做到而家 做左一年幾

香港都有呢類公司？

我上網睇Pokerstar/partypoker之類既公司係香港無office，好灰

前位後位 前位我會做一個細3bet

素人無門路點樣搵到依d工

唔答，屌你老母

唯有講句屌佢老母 跟住認撚住條魚

香港都有既 要搵實有
澳門就打得大d 25/50 50/100

唔同類型 如果要見呢d 廣州 新加坡都有

唔係個個post有底薪 唔識隱藏

原來咁多人想入行 不過我唔方便留聯絡方法
你地留又驚你地比人厄

公司應該長期有請人

而架仲請唔請人?

真錢？
我想親身玩
同玩家有交流先過癮

你想做咩職位 同埋份工同你想像可能差好遠

有無話特別prefer 咩background 的人

可以contact呢個host 你想搵咩類型Game
線上 線下 錦標賽 CG

咁當然首要條件係接受到每日對住一班poker player

P牌可能唔請

Pt係點pt法

唔答開你問我答嚟做乜

其實點玩 真係唔識玩

又搵魚

唔洗坐office 在家工作 但好多人一路返工果陣做
因為其實有小小似客服 覆下msg 禁下手機 咁又一星期
但係基本上 要搵得多=要隨時stand by 會少左私人時間
簡單d講係用自己 蛇王+私人時間 服務人 換錢

始終唔係合法野 一陣搞到人地個場比人放蛇就唔好
雖然我都好想呢件事發生

馬交定大陸工作?

早排有手 KK , 3bet , 對手4bet 我直推 all in 佢call A4o
flop A45r turn river 唔關事
冇運真係冇野講

搵到你

唔識玩咪玩下其他Game 興趣黎姐

在家工作

咁我得喎， 點入行？

#42 可以去果個網站 搵網站管理員傾

你真係以為自己係冇運咁簡單?

想入行，點樣搵呢啲公司㗎？

long run game, 叫佢接多幾次

我對幫手搞Tourament幾有興趣，比如依家外國成日搞嗰啲大型tourament

香港真人普遍大細盲注玩開幾多

KK All in 就蝕左d,如果冇all in 開個flop , A 4 5 , 對家BET既話你可能會FOLD,輸少D

#42

我識澳洲有公司請人

10/25

講起就手痕

輸少好多 不過對手應該trap, 輸多槍係flop

naxxxxxx8?

其中一個我地業務內既平台
但老實講呢個平台小小危險

機會率黎講佢真係輸運喎

我見都有唔少香港人玩，咩玩法最多fish?

想入行 可唔可以介紹

你個名 同我地其中一個平台好似 #42

同Bot競技最蠢

bot?

機械人 同電腦競技 = 比人sm

naxxxxxx8入面個啲唔係真人？

你唔係魚 如果你係魚你call左

薛定諤魚？

如果bubble呢

好多平台都有 但平台表示佢地有定期清理

mtt 要諗

想跟你搵食

好少牌可以out position call 4 bet

我唔請助手😂有請私人會計 同製片

月入350k再考慮請助手

咁同事
鍾意poker呢個世界

魚 點解？

水魚

又有騙案了

手牌 點解我allin 係因為個對手 魚黎 鬥氣既 我夠知我輸aa啦 唔通佢4bet 就aa咩 手牌嬲撚到我 不過諗返都應該5bet 就算
賭運賭輸真係

Ching帶路

無認識純粹求財入唔入到
月入5萬已滿足

大家玩得poker就小心啲啦
知道依個世界無咁簡單
通常開得依啲post都係搵水魚
唔通真係搵夠想俾人地賺下咩

有冇玩過Pppoker ？識人用緊呢個App抽水

提提大家可以睇下 香港賭博條例 第148章
同 德州撲克的相關新聞

想知香港有咩平台可以玩下

好難 可能要用一年打基礎先10k

紅龍撲克 部落先鋒 N8 億濠

求介紹

大部分香港人
最細1/2場都有

同事搵老闆傾 small potato話唔到事

有冇新手巴絲打想打online poker？
大部分都香港人